想練大隻d

有冇咩方法

180cm
56kg

增左肥先

推

瘦啲唔係容易啲咩

Gym囉

on9？

操囉

每日起身做一下sit up

我想知點練
想練二頭肌 腹肌

有冇巴打有plan

新玩操大肌先

操乜撚細肌

追我po 全方位健身攻略

咩為之大肌

腹肌其實你體脂低已經有，
練二頭肌你拎多啲重嘢舉吓啦(如果唔去gym room練）

我有個細肚腩

我一屈都勉強睇到

腹肌

d人話又高又瘦
弱不禁風

跑步游水做吓帶氧運動收一收
飲食上少油少糖低脂囉，
不過你要操大就一定要去gym喇

正常你依家都出晒腹肌啦 仲唔夠？

但你操胸一定要操埋背啦

太瘦着衫唔好睇